登報澄清?

今次既文宣好重要
仆街港共屈完又屈